「香港模式」印尼，伊拉克，加泰分別爆發「冇大台」示威

印尼

伊拉克

加泰

外國 - 示威冇魔法，不如返屋企

啲白人左膠重笑鳩伊拉克人當年慶祝薩達姆死係咎由自取，轉頭就講Stand with Hong Kong，無恥到。

張張都係勇武

依家好認同外國做法
冇破壞 出黎都唔知做乜

人哋不嬲都無大台

話畫面唔好睇個班縮返入老母個閪未

齋行係香港獨有

輸出革命

香港太多潔癖L